[Gay Test] 搭地鐵入車箱, 你會望條仔先定條女先

望條仔先

望條女先

仔for sure
快啲污辱我

望樓主先

搭個車都俾人偷拍....

me2

以為樓主扯到行曬

Please mind the gap先

女？邊到有女？

樓主望落都幾正

屌你catgirl嚟

快

𥄫女究竟係咩心態！

白衫毒撚先

咪撚再用有垃圾WHATSCAP水印啲相

快點強姦我

照計玻璃個角度 呢個應該係企樓主右邊既人
而唔係樓主?

望條仔

肥婆張開雙腿